【问题描述】

分别统计标准输入中空格、制表符及回车符的个数（输入以Ctrl-Z结束）。

【输入形式】

从标准输入中读取字符，可以包含任意字符。输入以Ctrl-Z结束。

【输出形式】

分别输出输入字符中空格，制表符和回车符的个数，相邻数字之间用一个空格区分，输出末尾没有空格。

【样例输入】

```
C lanuage is very important.   HAHAHAHAHAA.....
HAHAHAHAHAH
HAHAHA
```

【样例输出】

```
4 3 3
```

【样例说明】

字符串中共有4个空格，3个制表符（注意在这里important后面的句点和HAHAHAHAHAA之间有3个制表符，但是在这里显示得并不明显。），以及3个回车，所以输出4 3 3

【评分标准】

结果完全正确得25分，每个测试点5分。

说明：输入以Ctrl-Z结束，即判断输入数据是否为EOF（-1）

# 运行结果

成功通过编译, 且无编译警告

共有测试数据:5
平均占用内存:1.909K
平均CPU时间:0.00616S
平均墙钟时间:0.00616S

测试数据	评判结果
测试数据1	完全正确
测试数据2	完全正确
测试数据3	完全正确
测试数据4	完全正确
测试数据5	完全正确
